飲還飲，寶礦力膠樽要回收！

因為寶礦力撤回廣告，所以你買寶礦力
因為你愛香港嘅美麗，所以要回收

飲完唔好就咁丟落垃圾筒呀，沖乾淨放入回收箱更好

如果你怕樓下個回收箱根本係等同送入堆填區，
有心有力嘅就直接帶去「綠在區區」回收站或者民間自發「不是垃圾站」啦！

「綠在區區」地址：
「不是垃圾站」：

推

愛香港嘅你，要回收

推推推

按入去綠在區區睇下 都要見到個八婆

不是垃圾站班弱智

支持環保撚

柒婆：「噢，環保呀，好呀」

咩事

支持

日青都唔識？

買寶礦力粉咪得

一樣可以

千祈唔好將佢當林鄭咁掉
咁有用既野仲要價值既，係要回收！

買粉用自己樽沖啦

林鄭開心企「海豚」拍照 網民：真嘅就趕盡殺絕

正確

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

加少少水拎去扔人好痛